今天牙遊我被人欺負

垃圾現充

俾人ntr

真人真事

條女又唔係女N乜柒

你

殺啦

自殘，跟住你可以報警拉佢

蓄意使當事人精神痛苦導致他的身體受傷害
2.16 如果有人在沒有充分理據的情況下蓄意作出旨在使另一人
的身體受傷害的作為，而該另一人的身體事實上因此而受到傷害，則
根 據 Wilkinson v Downton 37 一案所定下的原則

作出該等作為的人須承擔侵權的責任。

如 果 旨 在 使 當 事 人 的 身
體 受 傷 害，並 且 知 道 可 能 會 使 當 事 人 的 身 體 受 傷
害，而事實上亦對當事人的身體造成傷害，便可被起訴。

洗唔洗搞到咁大

我最撐動物台手足！

牙遊我好感動

幫我ok！

己經like曬你果堆youtube老婆了
仲想點幫你=.=

你趁佢唔為意搞翻佢條仔
叫你細佬幫你含

屌返佢咪得